35歲大叔，涉嫌偽造兒童照片，使用濾鏡拍攝自己雙腿，等候審閱

你是那個35歲大叔？

好明顯有人打又唔夠人打, 咪做鍵盤戰士羅
利申: 鍵盤勇士

有圖想識男朋友

古怪叔叔，搖身一變偽娘，偽造兒童假色情照